匯豐PayMe推新功能 一年365日均可派利是

臨近新春，各支付平台相繼推出電子利是功能。繼上周八達通O! ePay（好易畀）加入新功能「e利是」後，匯豐銀行旗下PayMe亦宣布新增派電子利是功能。

由即日起，PayMe用戶只需點按利是按鈕，然後發送利是金額，收款人便會收到利是和具個人特色的祝福語。該行更把按鈕設定為永久功能，一年365日均可為親朋好友送上祝福。

玩到好似微信支付咁樣

101帛金，祝福語：年年有今日

電子利是好撚 on9, 變左轉帳咁, 完全無左傳統利是個意思

壓歲錢變電子仲點壓歲

應該整埋 VR拜年 及 VR拜山

放部電話落枕頭底

電子壓歲

SEND HK$0.1 比黑警, 寫「黑警死全家」

整埋自己個樣既AI 拜年同拜山, 唔洗親身上陣添

咁係咪都係維持返5000蚊top-up先？
如果係咁就冇咩意思啦

實物現兜兜，始終開心d

點都好, 地頭蟲點都support 下

封現金, 支那狗會話落後架

應該唔會

我估係HSBC有戶口, 先可以用到呢個功能

咁HSBC已經有KYC, 有電子record

其實仲易mon AML

呢間系野畀少少甜頭你地就扑到去用

無出息

Payme甜頭喺邊？
支付寶 微訊嗰啲就真係少少甜頭啦
無出息

支那寶我更加唔會用。

派利是功能微信一早有啦 戇鳩到震

好抄唔抄，抄埋d戇鳩野當新功能

屌 加番大個額先啦

HKMA規定

payme出左成年啦
有信用卡就入到錢，有香港銀行戶口就走到錢

好學唔學學人地「利是」
你拎黎過數買野、夾錢咪算囉

MA係規定每日交易$5000，無限你每月top-up幾多
比你top-up幾萬仲得了嘅，輸transaction fee輸死佢啦

微信出左人地就唔比出？

如果將來八達通同蘋果傾掂數，開放Iphone NFC同八仔融合，用Payme做平台
咁就正了
利是都係少功能

咁仲點樣即場拆利是，人情

無遮無掩=你send果刻已經拆左

黑錢洗黎洗去，正

自己封利是有乜人用
人地啲紅包係無本生利有著數先咁多人搶跟住又send來send去咋

八達通早排都出左

係咪可以儲飛行里數

咁咪用payme唔好用wechat pay囉

傳統利是你咪又係著重係錢上面，扮咩清高姐

邊撚個柒頭皮諗電子利是 利是緊係搵個利是封入住先有意思架喇 如果唔係就咁比d 錢你咪得囉

竟然抄支那功能
正 新發明

hsbc d 利是封派晒
過多兩年唔再派, 迫人用呢d

payme 有咩著數？

跌左張餅卡肯定難過跌左部電話

張卡top up 限5000 係廢事比你屈信用卡積分 唔限嘅話，自己左右交右手，冇成本儲分，唔識就咪亂講

又抄支付寶，垃圾

冇利是封仲叫利是?
都on9

新年點俾利事D保安，酒樓阿姐?
喂。你payme係乜呀? 俾個A/C嚟。我俾封利是你吖。諗起都柒

如果張卡係跟Payme，跌左又點
唔通你跌左電話就無晒Payme啲錢？

唔講仲以為而家唔比你封實體利是

5000真係少到爆 acc同信用卡又淨係比入一張

哇啲語氣似足啲廢中/老/師奶

利是就利是啦, 實乜體利?
有冇實體老母, 實體老婆呀?
你嗰D 只係叫做轉帳.

反而想知Payme 點樣賺錢

咁利乜鳩是，派錢就派錢啦，封利是

龍門任搬
支那劣根性出晒

冇利是封就叫錢, 有利是封就叫利是, 識唔識柒頭

食信用卡個間銀行手續費

調返轉Payme要俾surcharge 發卡行同交易平台就真啦

我話MA無限制svf licensee呀on9
咪講撚左會輸transaction fee輸死銀行囉盲撚

冇成本儲分都係輸死人地銀行咋嘛
碌返匯豐都無分儲
理論上佢唔使理人地銀行
你唔撚識就收皮啦

掂過依範嘅人都知，pay me 依碌積分係佢哋意想唔到咁多人利用嘅bug, 所以最後先由原來一萬減到五千

咁係唔係派錢呀柒頭
Payme而家電子利是咪一樣有個利是封樣比你
成個廢老咁完全唔會接受科技發展

唔使掂呢範都知 背後嘅原因就係費事輸fee比對手囉懵撚

咁你不如係女都叫做雞啦。 一樣有眼耳口鼻。
係人都可以叫佢做死屍都得添。
科技發展唔係等於指鹿為馬嘅。

個比喻柒到
咁而家係咪出左就唔比你派實體利是呀柒頭，答啦

電子壓碎